apink新歌啲outfit冇乜空間畀夏榮發揮屌閪身材有啲失望

想當年i'm蘇軾同嗯嗯啲摟屌裙pat邊熱褲fapcam段段都j十次=.=

..

家陣肥到咁
點敢俾佢露

dom到我扯晒旗...

三代大山婆

原來佛清搞食字gag都有一手..

重要出名西面

摟屌裙

呢個mode夏榮先最正喎..

嗯嗯

打完自己笑咗好耐..

印象中夏榮無論fapcam綜藝都係笑得最四萬口嗰個喎..

笑死